支那武漢醫院等死實錄

1千個確診患者，搶1個廁所，四個開水點。
早上已經有人隨地吐痰、小便，就地刷牙洗臉。

根本就係集中營 叫班人去死

死亡營你咁多要求

屈XX : 不是武肺不知國家如此強大

好似做緊社會實驗
呢種狀態下
困幾耐班支畜先會發反抗

所以死硬，隔離營病毒濃度好高

I’d rather stay home lol

甲型流感X武漢肺炎
方艙練蠱場

有入冇出

中共叫得軍隊黎，根本就係有入冇出，呢個擺明就係集中營黎

所以中國人醒果班未衝落黎

現代版大屠殺集中營

你唔反抗就唔好講咁多廢話

淨係死五百幾人真係搵鬼信
睇片都最少見過幾十條屍

Ghetto

不過老實講，又無方法醫，又乜資源都無唔隔開佢哋等佢哋死哂有乜計？

成千人，仲要喺廁所隨地吐痰小便 想像到都覺得核突

Mouse utopia

香港遲早都會變成咁

淨係睇微博個肺炎求助post

幾萬個post 個個都話自己家庭入面有人中肺炎死左人好慘係到叫春

大部份都係因為相信政府 信家居隔離就得

最後輕症變重症 重症變死亡證

之後再感染晒全家 冚家剷

個病會中完可以再中
你係入面已確診, 基本上死緊
無可能好轉,大量吸入病毒loop

推

一早預左中共會係咁做

因為圍城內冇醫療 比着你都會走啦 因為所謂留低治療唔好感染比其他人 就係有醫療嘅前提都唔存在

其實而家入得支那醫院同死都冇分別
咁多人又冇人照顧

乒乓波感染

他們終於看清真相

d gif好高清

冇開槍冇火燒冇收錢 已經文明左啦 你班支拿蟲仲想點？

你確定只有廁所？

黑警比人影到係警車交收CSI口罩

支共根本無當班感染者係人
連物資都想慳返 困住等班人自生自滅

有冇人冇乜feel
我係咪好冷血

死咗咪有得出囉

佢地臨死先會知道全世界最邪惡就係共產黨

經驗所得
中國政府免費, 大量推俾人民用既野, 多數都係伏黎

厲害了 佢的國

還有黨.

佢地就算知道左都會繼續支持共產黨,
然後又話咩上面既官員係好, 壞既係下面既官員
所以唔需要可憐佢地, 我指既係共產黨點樣不人道對待佢地都唔需要可憐

支那話有解藥啦
仲話治癒人數多過死亡人數

唔係你想喺屋企佢就畀你喺屋企，我見YouTube有條片喺會無啦啦上門捉走你

整張集中營 meme 出黎對比下

咁搞到時又交叉感染又變種，多多疫苗都死啦

咁公道講句..
6 日起到咁大間醫院又真係好巴閉

根本就係煉緊蠱

1000個肺炎病人 練蠱練淨最後1個毒王
然後林奠將佢放入黎香港

好行唔送